元朗封路有咩車出九龍？

求手足幫手

VAN 仔?

行去天水圍搭通霄巴？

返 屯門再出

紅Van、N線通宵巴
不過唔知有冇RB 查車

無車去屯門架

九龍巴士N269線是香港一條來往天水圍（天慈）及美孚的通宵巴士路線，提供元朗區來往荃灣、葵涌及美孚的通宵巴士服務。

小巴606S 出尖東